建議將一萬億人工島計劃打包成地產公司係上海上市集資興建

最多香港政府用個海權換1/4建成後的人工島來起公屋

去美國有個平台比人開post好似話夠唔知幾多人，美國政府就要回答架麻。
呢家咁既風頭火勢
一萬億支那唔係從中拎油水打貿易戰鬼信呀！

本身一帶一路都諗住咁

填海當然可以